將渡假村改做臨時難民營得唔得?

搬走晒D 電視, 卡拉OK, 箭靶呢D 娛樂設施.
改做臨時難民營. 困晒D 蝻入去得唔得?

集中營

張超雄會出嚟反對

強制引渡佢地番自己國家會唔會仲好？
搞呢d咩難民營 咪又係浪費納稅人嘅錢

引渡佢地都要時間. 捉左放佢周圍走.
點都要有地方果L住佢地.
餐餐俾豬"哨"佢哋食. 睇下仲敢唔敢嚟.
難民營又唔起, 正仆街

呢條正仆街.

冇用，牢房先有用

用白磷、介子氣、炭疽

最好是但搵個島扔晒佢地入去，唔比佢地出嚟等佢地自生自滅

冇用，佢哋都會游去其他國家，直接滅絕係最好